粗口罵學生稱示威者曱甴 德信教師被停職14日

網上早前流傳一段被指是德信中學一名教師的錄音，他稱呼示威者為「曱甴」，並以粗口指罵學生。德信中學校長羅春平發聲明，說就校內老師課堂錄音片段一事，法團校董會跟進後決定，勒令涉名老師由昨日起停職14日，要扣除停職期間薪金，以作警誡。該名老師同意校方所提交的報告並樂意接受懲處，深表悔意，承諾日後不會再違反職員行為守則。

德信中學法團校董會認為，這名老師不應在任何情況下使用粗言穢語，利用社會事件比喻學生學習亦極不恰當，裁定涉事老師違反校方的職員行為守則，發出書面警告信，嚴重訓示該名老師不應再犯。如有再犯，該名老師會被立即解僱。

德信中學表示，對於社會上的政治或極具爭議的議題，校方要求老師必須以專業角度考慮有關議題是否符合學生程度及課程要求，並以持平和客觀為原則，在合法、合情、合理的準則下，採用多方面資訊，從不同角度分析事件，讓學生通過理性討論認識社會上的不同議題，培養學生理性和客觀的思考能力，以表達個人的立場及看法。

仲要係輔狗

楊局腸話十分注重教師專業道德喎，要校長配合寫報告比教育局，處分得咁輕？

被捕教師個d就無得撈
呢d就停14日
根本政治篩選

要
當初藍屍警甴點樣對林慧思，而家要百倍奉還
停職14日？之後復工繼續誤人子弟？梗係唔可以放過

問題仲有好多黃老師因為出份工作紙唔啱廢老心水投訴

14日
你老母臭閪楊潤雄話涉不當言論違教師品格啦，會取消教席喎
講粗口鬧學生煽動仇恨唔撚算不當言論呀！

教育局幾時停佢牌

林慧思呢？14日公平咩？

14曰？dllm

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

立場主宰結局

停職14日姐係放AL

搏被加入升職 list

啱立場咪14日

14 日咁少，取消註冊啦應該

借借位！唔該晒！

被停職的教師有更重要野做！